如果他认为他可以得到一个他喜欢的交易，我希望看到一个“伙计们，我们能做到”的和解劝诫。 今晚的国情咨文有什么看点|梅根·麦卡德尔| 2013年2月12日|每日野兽 
 自由主义者更自然地思考公平问题，他们/我们对此充满热情。 迈克尔·托马斯基:经济公平对奥巴马的竞选计划来说不够|迈克尔·托马斯基| 2012年4月12日|每日野兽 
 微软全国广播公司(MSNBC)发表了一则“祝他好运”的声明，不再对布坎南感到满意。 布坎南:对MSNBC来说太放射性了|霍华德·库尔茨| 2012年2月16日|每日野兽 
 问题是斯科特不受欢迎——尴尬，如果我们在公共场合被看到和他在一起——不受欢迎。 2011年12月7日，约翰·阿夫伦，每日野兽 
 可以肯定的是，尽管这款游戏的服装很邋遢，但它绝不是一款“我们的人民”的游戏。 奥巴马的高尔夫时尚秀|Robin Givhan | 2011年6月20日|每日野兽 
 有我们吗? 老人突然在床上站了起来，举起了两条瘦弱粗糙的胳膊。 他一生的浪漫|玛丽·乔蒙德利 
 然后我指了指韦德和池娜，又指了指我们和我自己，伸出手臂。 左边是拉布拉多，查尔斯·阿斯伯里·斯蒂芬斯 
 然后我又向We-we -we提出了同样的问题，指向了另一个。 左边是拉布拉多，查尔斯·阿斯伯里·斯蒂芬斯 
 Ah-tn-we-tuck，火鸡; 从他手中的棍子重复他的祈祷，如上所述。 Ojibbeway和Ioway印第安人在英国、法国和比利时的冒险; 第一卷(2)|乔治卡特林 
 阿-魁-韦-扎恩斯，男孩酋长; 一位72岁的老人。 Ojibbeway和Ioway印第安人在英国、法国和比利时的冒险; 第一卷(2)|乔治卡特林